有冇巴打知呢個位叫咩

成日跑步跑一陣/彎得耐右腳呢個位就會好緊，抽筋咁冇力
但隔一陣又冇事，有冇人差不多呢個情況

你跑步姿勢錯? 用錯力?
呢個位叫脛前肌

平時就咁轉動隻腳，呢邊都明顯緊過另一隻
唔只跑個陣先會咁